Leave out all the rest

I dreamed I was missing
You were so scared
But no one would listen
Cause no one else cared

After my dreaming
I woke with this fear
What am I leaving
When I'm done here?

So if you're asking me
I want you to know

When my time comes
Forget the wrong that I've done
Help me leave behind some
Reasons to be missed
And don't resent me
And when you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest
Leave out all the rest

安息啦Chester
屌真心想喊

我喊撚到冇食早餐番工
就黎暈低了

呢首歌完全係佢心聲咁 我明啦

整塊包食下 飲杯奶啦 chester唔想你咁架